Tulli ette Kusta Parmann nink kaebas et Peter Kirhäiding om kaara röugus lasknud Zigadel ärrä sööta. wöölmölder Jakob Parmak om üllekaenud ja nöwap 4 wakka keswi kahjotassomist ja kinniajamise eest kohtu trahwimist.
Otsus
Peter Kirhäiding, Miina Rebane, Kusta Lambing ja Jacob Parmak ses 20das Octobris ettetallitata.
